耳環撚 全部同我死入嚟

大家會帶一隻定兩隻

你想比人知你係gay咪一隻
唔想比人知就兩隻

四隻

兩隻

3隻